卡雲尼係咪加盟曼聯？

今年英超個class勁撚到癲

卡雲尼好過辛祖好多
獌迷表示支持

都唔同位